一人一次整壞手機既經歷

朱古力同手機放埋一齊，結果溶左，比朱古力浸壞

唔覺意射左？

以前考final 果陣拎部手機入廁所睇
但係通常prof會check得好嚴
所以會將手機sip係鞋底踩住
去到廁所拎出黎睇
可能踩得太多
用左2年，開始成日detect唔到sim card

踢波部電話放係場邊 點知曬到燒底版

痾屎"敏"屎果陣放響廁紙個個托上面， 之後撞跌左落屎坑， 好彩平時有痾一舊沖一次嘅習慣， 不過岩岩"敏"完 d紙巾再響度， 之後根據3 秒定律， 神速執番上黎， 之後狂噴番一輪消毒藥水落部手機， 之後再開番， 已經藍mon, 出煙

踩2年都未爆moon
3310?

Htc m8

果陣時係間餐廳做暑期工
咁因為果個時間未到晚市有客
一路濕吓布抹匙羹筷子咁一路撳電話
然後部電話跣手跌落桶水咁就收皮

沖涼跌落浴缸
倒瀉加濕器
踢波落雨冇放入袋
用左4年，未壞

跌過幾次 ，依家半邊mon 有雪花

垃圾G4 過完機場部X 光機就熄左著唔返

中學部機袋喺褲袋,大汗得濟部機濕左
日日重覆咁濕,過左兩個月部機壞左三天皇制

放落防水袋 浮潛 潛到一半入左水 曬左一日再掉落米缸一日都係救唔番

咁on9